未來唔好供養藍絲父母

我希望大家謹記2019發生嘅事，喺未來等大家有獨立能力、經濟來源、唔洗再靠父母嘅時候唔好再比家用，唔供養藍絲父母。既然佢哋支持警察、反對言論自由。咁大家就有責任去制裁佢哋。

我知道有父母好撚有錢，唔洗仔女供養，亦有強積金。雖然成效唔大，但做得就做

政府會養嫁啦，佢地咁支持政府。特別係趕走仔女果班，真係唔好養，係佢地揀政府優先過自己仔女。

屌你老母父母養仔女係天經地義啦 唔通真係諗住生出黎「養兒防老」下話？再者藍絲父母趕手足出門口都一定搵到人接應 相反班父母到老左就會後悔自己當初咁對仔女 btw收皮啦傳統觀念死傻閪

Agger
利申：屋企+老母朋友全黃

理解你立場
但當年唔撚帶套享受快感搞岀人命係要負基本責任的

推

吹咩
on9仔

「佢哋嘅屋，佢哋嘅飯」值得商確。例如住公屋嘅包唔包？港英年代，政府管理社會咁好，令佢哋易上位，仲要唔洗理政治，咁又可唔可以話佢哋係食緊「港英政府嘅飯，港英政府嘅屋」？佢哋一直認為自己努力工作，成家立業就好「勁」（唔知點形容），但唔了解佢哋之所以可以努力工作，全賴住響健康嘅社會（你睇大陸，努力做到Ceo都可以被人莫須有抄家）。而健康嘅社會唔係免費，係需要社會大眾維繫。宜加個社會有難，我哋去救，班藍絲唔幫手不特止，仲要踩多兩腳。既然佢哋「食社會嘅飯，住社會嘅屋」都咁，咁身為佢哋嘅子女，梗係仿效佢哋，唔養佢哋啦

藍得來因為懶惰/怕死。不用如此對立

點睇啲狗賺香港人嘅糧，
打香港人嘅身

同佢地講佢地死個時路會送佢地
香都唔燒比佢地
啲傳統父母一定嚇到變黃c

比唔比錢養佢哋關你撚事？

真正私了佢地係要扮照顧佢地
呃晒佢地成份身家
到時求你都要一腳伸開佢
不過香港人善良到乜咁 鳩up就得

其實外國從來冇供養呢個概念
點解要供？從來唔覺得有問題

55

過年係見倒大量藍絲既機會

你就係藍絲父母之一？

Push

唔講黃藍
我又覺得如果覺得自己同父母係對等既人
成年/工作之後仲一齊住既話當比屋租伙食都應該
但唔一齊住就

下 無錢養仔學咩人生仔？
老馮第時要養返父母架？
咁我第時洗哂d錢去父母到，咁我點養自己妻兒？

藍黃都好

我仲少錢過佢地 又要交租
供條毛